【多圖】孫藝珍着小背心曬健康美 2年前舊廣告花絮相仲吸睛

孫藝珍與玄彬合拍《愛的迫降》後人氣急升，今年38歲的她近日更成為「2020全球最美女星」第一位，撃敗女團BLACKPINK Lisa和TWICE子瑜！又一次爆紅的孫藝珍當然不放過搵錢機會，近日公司就公開了她拍攝廣告的花絮片，女神穿上小背心大曬性感健康美。

所屬公司日前公開孫藝珍為美妝品牌ma:nyo拍攝廣告的花絮片，不足45秒的影片中，孫藝珍換足三套衫，完美消化各種風格。當中最吸睛可說是深色背心配白色緊身牌的造型，小背心凸顯她的好身材，散發出一陣性感健康美。翻找過去孫藝珍與不同品牌雜誌合作的拍攝花絮，當中亦有不少照片相當吸睛，讀者不妨回顧一下。

正呀 好有味道

韓國李施嬅

好正

個咁既閪鼻都拎世一
拉

屌奶星 拉就不推文啦

韓版李麗珍